每次出嚟都要燒黨旗、踩維尼照

唔駛等大召集先做
即刻開始做 對準政權
目前大家試咗好多嘢
燒黨旗好早就有人講
到而家都冇人做
係時候大家一齊做
唔試吓點知效果？
呢個畫面一定會傳入大陸
話唔定係最快引起部份大陸人共鳴嘅方法

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

合情合法合理

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告